又玩到損晒

Metoo

hj2q

以為今日升800

就當佢唔係熊市
行浪4都至少280先再彈 我估

贏錢贏到以為升800 =.=

早兩日賺6皮，今日又輸返2皮

好有錢